點解黃色通常都代表王者？

獅子老虎
中國古代皇帝
西方既皇冠

金

光

閃

姐係發現黃金前d皇帝唔係著黃色衫？

例如呢

維尼

紅先多 通常矇面超人主角都係紅

超級撒亞人

邊個腐皮

維尼黃身 紅衫 代表咩

恐龍戰隊

你知道的太多了

紫色、金色

幪

春秋之前：紫
春秋至秦：朱
始皇之後：黃、金

因為黃帝同黃大仙姓黃？

On, 因為黃色多瑙河

黃者